好想學識變得更有自信

我個人好冇自信 唔識表達自己 又怕尷尬
一般對像我又唔會放在眼內
但有好對像我心裡會冇自信 好冇安全感
成日覺得自己唔夠好唔夠完美

之前曾經fd 搭fd 識左個女仔 佢樣都中上 對我有興趣既 至少係主動覆我 會覆我story 但我就成日驚 冇好認真覆 有次佢主動約我 我都推左 覺得自己好失敗 之後佢都搵左第二個

雖然我心冇覺得好難受， 唔算係鍾意既女仔溝唔到， 反而係有好女仔但我冇踏出自己個步，連相識都唔去做就擔心拍拖之後既事

唔知由幾時開始變到咁自卑

自己覺得自己唔算毒撚， 因為我都多朋友， 以前讀U 都有玩soc 係學校算係多人識既人， 不過佢地冇人知我心入面係好自卑， 我唔係毒撚唔識同人相處個隻， 但我係好怕同人相處。

唔識表達自己， 好多野收埋係心唔識講， 就算講既時候都好容易激嬲人， 成日講左啲同內心唔一樣既野，啫係明明唔係串人， 但人地會覺得我串佢， 但其實我係真心讚緊佢。

煩惱 迷惘 失眠 挫折男

失眠的晚上

我都試過個女仔約左我幾次
但我都推曬
因為我好驚 唔識相處

你既自卑會唔會好影響你生活

我覺得自己係朋友面前好痴線

佢地見到我笑緊玩緊既時候 其實我個心係好冇信心

我剩係單獨唔識同女相處
同朋友反而冇乜野 挽得好放
可能比個ex影響得太深
唔敢再同人有進一步關係

我覺得講野試下唔好用「我覺得」、「試下」呢類推測型字眼

same

巴打好似好明白我咁 我真係成日講呢啲字

有冇人有同感

我都想 其實唔需要咁自卑 但個人又會好自卑

有 但唔知點改善

當你意識到人生只有一次之後就不會自卑

Same 然後錯過好幾段關係

有道理

我都係咁
講野唔會講到100%肯定，會留返d空間比自己

今次個個感受最深 決定要去改變

西毒：
從小我就懂得保護自己，
我知道要想不被人拒絕，
最好的辦法就是先拒絕別人。

有可能你唔係無自信 而係怕失去
自我保護意識強

試下變得佛系啲 轉變下個心態
無左就由佢 至少你經歷過

今日會好好記住你講既建議